<resources>
    <string name="app_name">Български турист</string>
    <string name="title_activity_help">HelpActivity</string>
    <string name="prompt_email">Email</string>
    <string name="prompt_password">Password</string>
    <string name="action_sign_in">Sign in or register</string>
    <string name="action_sign_in_short">Sign in</string>
    <string name="welcome">"Welcome !"</string>
    <string name="invalid_username">Not a valid username</string>
    <string name="invalid_password">Password must be >5 characters</string>
    <string name="login_failed">"Login failed"</string>

    <!-- Add your text here -->
    <string-array name="help_text_contents">
        <item>Всеки българин, който обича своята спираща дъха природа, история и традиции, обича да обикаля природните и архитектурни забележителности в своята родина - България. Тук е идеалното място да планирате, следите и управлявате своите пътувания из прекрасната ни страна!</item>
        <item>Всяко посетено място носи точки: \n
-за туристическите обекти - по 5 точки \n
-за собствените обекти - по 2 точки \n
-на всеки 100 точки - вдигане ниво!</item>
        <item>На началната страница  ще виждате вашите точки, достигнатото ниво и бутон за преглед на посетените от Вас обекти.\n
Можете също да виждате първите трима в класацията, както и на кое място сте Вие!</item>
        <item>Страницата \"Моите места\" е Вашият личен списък с дестинации в България. Чрез бутон добави(+), можете да добавяте нови локации!\n
Ако някоя дестинация от личния Ви списък е отбелязана с българското знаме, това значи, че тя е част от 100-те национални туристически обекта!</item>
        <item>Когато отворите избрана дестинация ще видите основната информация за нея.\nВажно е да се знае, че за да посетите успешно дадено място, трябва да Ви е включена локацията и да сте на не повече от 500 метра от мястото!</item>
        <item>В страницата \"100 НТО\" ще намерите всички 100 национални туристически обекта, от където можете да ги добавите към личния Ви списък с посещения. Това не ли е страхотно?!</item>
        <item>В близост ще ви помогне да не пропуснете някое от местата в списъка ви с дестинации или националните обекти, когато минавате в близост до тях.</item>
        <item>в "профил" можете да редактирате вашия профил. На добър час и vaya con dios!</item>
        <!-- Add more items for each line of your text -->
    </string-array>
    <string name="title_activity_add_place">AddPlaceActivity</string>
</resources>